輸出肺炎致全球股災 中國或成最大贏家

TVB仲唔講既

舉世皆跌佢獨升

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動